機場其實好易贏，唔洗理咁多野

大家好似水貨客咁一喼二喼
人夠多塞爆機場咩都唔洗做
迫到坐地鐵咁就得

又啱，多個喼
空間又佔多咗

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

當盾用又得

夜晚十點前就要走

有喼，成千蚊美金係手，真心想去機場買機票去旅行

但要夠多人

不割
睇下警
藍絲 點做

推
唔好意思 借你少少位
經過812同813我有啲嘢想講

不割席 持續日日去機場 去到唔打人唔捉鬼 只要持續日日去就得

錢都唔駛
有張信用卡同提款卡
開埋海外提款
搞撚掂

係令aa cancel飛機，唔係令遊客上唔到機